[多圖] 消防員自畫托cuson出稿

我地須要你

望見幅畫我好想喊

感動

其實每次發夢都覺得香港人好有人情味架
平時冇表現出黎咋

推

睇到眼濕濕

屌你老母呀

又喊

今日眼濕濕咗兩次
一次立場妹妹救義士
一次睇到呢張圖
消防哥哥我愛你❤️

消防世界第一！

今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

眼濕濕
好warm既擁抱

眼濕濕
多謝消防人員

喊到仆街

我撳錯負評啊 屌

唯一一個負皮係你比

賺人熱淚

畫幅圖咋wor
講到真係有消防企出黎保護你咁

多謝消防手足

好撚廉價畫張畫就係英雄，屌你老母張畫個消防改畫個廢老上去咪大和解

畫得好好

起碼有心 唔好再分化啦唔該

消防有義士，不過好多淨係想借機搵人支持加人工

屌點解我淨係睇到字同圖已經想喊
仆街

冇分化
你可以多謝佢有呢個心
但喊晒口咁講到好似消防真係企出黎保護你咁就真係得啖笑
將個消防改做警察係咪大和解??
理智d啦大家
消防只係支持，冇行出黎保護你呀咪係度造英雄

消防

完全同意，有支持既都話唔定入面好多反對我地既人 點可能因為咁而掉以輕心 唔好再不停吹奏啦好嗎

返緊工見到喊咗

呢個時候任何方式既支持都係有力
總好過d人落井下石，踩多你兩腳

出黎啦 唔好畫啦

現實呢？有冇出過黎呀？
人都死左3個喇

一睇到攬住個幅就想喊

消防員眼神好有正氣

好正

好多消防都有發夢
只係唔可以着住件制服行出黎
救護師兄亦都好盡力幫大家
作為救人既部隊 係唔會想見人犧牲

各大紀律部隊可唔可以動員一次

我發夢真係見唔少消防朋友有份行出黎
同明佢地工作環境唔少老屎忽都係深藍
一比人踢爆分分鐘工都無埋
保護市民唔一定要著曬防火服 而係守護既心
救唔到太古烈士 佢地都好痛心
我地唔好再講令佢地寒心既說話喇!
見到幅畫個種守護 已經忍唔住眼濕濕

多謝你地呀!
charm到我濕曬

唔好乜柒都賴分化，係要屌醒天真爛漫嘅香港人唔好有多餘幻想，做好自己抗爭本分，唔好期待會有咩英雄出嚟救我地

奇招或可保露臉面義士#2

琴日見到cuson post哩幅畫百感交集
家有深藍消防，由雨傘開始放棄再同佢解說

消防哥哥

唉唔好咁啦，發聲又話淨係一幅畫，
唔發聲過多排就有人問消防員其他紀律部隊去咗邊..
其實呢刻社會絕對係需要更多呢啲正能量，
俾啲發夢發到攰甚至有好大無力感嘅人。
就算ff佢哋係英雄總好過覺得絕望覺得自己冇人陪啊

消防嗰嘢真係想拉返烈士，只可惜拉唔住

消防哥哥 我愛你

係 個陣我睇片個消防即上前幫手
如果要唔救 大可好似黑警咁啦

出車啦屌，收到call 唔係立即出動嫁咩

如果你地係消防員
我懇求你哋出嚟
叫你身邊既同事一齊出黎
你地既出現會為我地
打左一枝強心針

屌我又喊左

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

😭😭😭

其實我有好多消防朋友都有出黎
只係唔會著住套suit咁解

仲有其他部門..(非狗)

救護都係

我啲消防朋友大部分都支持學生

人同狗嘅差距

多謝消防員哥哥

稅就交硬嫁啦，咁你想將你d錢射落消防度定射落毅進仔度

消防
佢地有出黎但我地唔知姐

睇到喊

小人之心

呢樣真 我都有

屌 返緊工真係唔好撚睇連登

基本上佢地每次都有出

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

消防同救護其實好多都企係我地呢邊

好大舊洋蔥呀屌你老母

消防員

Push

洋蔥

好撚型

push

我都係岩岩聽完峰煙條片又喊到傻9左

屌 洋蔥

可能有日背水一戰真係會出現呢個場面，希望個時大部分香港人都肯清醒。

香港大和解

呢幅相又係世界級 每個人既表情都係一個故事
個消防員係帶住覺悟企係警方同示威者中間，眼神係只有堅信自己理念既人先會有
佢身後既女人個樣睇落已經好驚，但仍然用盡佢既勇氣企係前線望住自己既敵人

再惗下香港，其實記者都為義士擋左好多而一見到啲女義士仲衝得前過我，真係好慚愧
多謝你地

屌，喊撚咗，留名跟進

欣賞消防根本你地人工應該再高
愛你地如果你地真係行出黎保護我地

屌 喊左

又哭了

每一次有勇士受傷
好多救護都希望係現場幫手
利申：🚑

多謝你地
我地會頂住

屌 又喊左

要俾多d人睇到

你哋唔好咁啦
佢哋雖然唔係着制服行出嚟
而係用咗另一個方法表達
我諗好多義士已經收到晒
而且好多人都覺得好絕望
要比佢哋知道係有人支持
而且係體制裏面嘅人
我哋唔會因為咁樣sidetrack左
由頭到尾目標都好清晰
各位放心啦

希望有文宣

睇到眼濕濕 香港人其實已經好克制 政府成日話我地暴動 暴動會咁安寧？ 暴動會咁多人支持？我地無襲警無傷害我地對立既人 相反 警察無理襲擊市民 對立人士更加一次又一次傷害我地 邊啲先係暴動？
有人總係想拎住個和平光環 和平既話政府會聽？死左幾條人命 200萬人出黎遊行 效果？政府理撚我地
咁多位已經心力交瘁啦 香港人好好加油！一齊走！

畫幅畫就出曬水咁

真心睇到想喊

多謝消防

如果其他部門齊心反抗
一定贏硬

多謝你地

希望佢哋真係可以企出嚟幫我地

再睇到張相都係喊咗

係地鐵喊左

希望最後一戰嗰陣會見到佢地著住制服好型咁出嚟

A記，SJ都係

你點知冇企出黎呀屌你老母？